Android apps問題

點解Block咗對方唔可以評分但iOS可以? Android幾時會加入呢項功能?

順便想問吓有冇機制可以限制到解密?

同埋會唔會定期整活動?